[新手入門］其實足球係咪好深奧

近排發現同frd子無乜話題，可能無睇開波
想入門學睇波
所以想問下咁多位波台狗我應該從邊到開始

波台狗

3:45睇場意大利杯先

收到

推推先

由了解越位開始，唔知咩叫越位唔好話識睇波

基本野都識嘅

開個馬會Ac
包你勁過你啲fd

揀一隊撐 咪做勝利球迷

睇英超 睇完英超包你返唔到轉頭

唔知點揀
唔知睇啲乜黎揀

咪害人喇P牌仔

甘岡

利

睇還睇唔好上波台 你睇下班波台狗個個痴痴地線

盲撐不了

上面嗰兩個p牌仔咪係

嗰兩個又計？

學下d波名先
英超big6
獌：曼聯
鏝：曼城
阿：阿仙奴
車：車路士
猁：利物浦
熱：熱刺

樓主可以睇吓理性分析d片佢講球員分工同球例講解做得幾好如果有鍾意嘅球員可以搵下鬼佬d analyse 片認識唔同位有咩可以再細分嘅分工同工作係乜當然睇得開心有興趣先最緊要

收到巴打
上面兩個p牌仔食屎啦

做好基本功 練好傳停帶

射波唔駛點練住 教材級嘅足球唔駛起腳射波 猜沒猜入龍

btw樓主幾多歲 有冇運動底

好易 上次放假踢左幾日巴塞請左我去試腳

上得連登耐都明

講緊學睇波喎ching
踢波就不了

最普通入門咪睇英超先囉
多數人都係睇英超開始
初頭求其，睇幾場揀一隊支持住先
最忌做勝利球迷
睇幾場睇下有冇邊隊踢法/人腳係你比較喜歡，揀定就做球迷支持佢囉
揀定之後如果唔係啲咩重大問題都好少跳船

成日見佢好鬼複雜
又英超又法甲又盛

都係唔同國家唔同級數聯賽啫

睇好簡單，落場踢難好多

真心想問下其實做勝利球迷有咩問題 同埋點解唔好跳船
我好似揀整都唔岩心水

冇阿同獌 新增狼隊李城

吹奏美斯就得

睇理性足球分析

我覺得最難係睇陣式 見d人好勁開左波仲睇得出咩陣 我睇落就覺得兩邊冇乜分別咁

轟 阿妓 mma

唔同陣式有咩分別

支持羅馬隊 好快你就放棄睇波

睇我曼
而家開始撐一定唔係勝利球迷

陣式其實都係排出黎比人睇，實際打法個個唔同，同一陣式都有唔同打法

最容易分既方法係打直睇個球場
通常會有三條線

睇何wayne都得 ok高質

要有個原因令你鍾意隊波/某球員
先會有動力睇

何wayne唔岩新手睇
每套理論表面簡單 實為深奧
起碼有番十零年波齡先聽得明白
加上仲要幫手click廣告彈廣告 樓主睇住其他先啦

想佢快啲有尊嚴地生活

足球有幾難，咪廿二個人追住個波，最後利物浦贏波嘅遊戲

梗係捧南華啦

如果有玩足球game會易D明

你個人都幾好笑
阿仙奴都叫big6
傻既都知係李城啦

點解